香港人政策法通過

無限期制裁親中/賣港商戶，唔駛靠美國，靠香港人自己率先試行

1. 自稱香港人的航空公司（因言論問題炒職員）
2. 福建幫金主
3. 聯合國出賣港人的阿婆
4. 同股不同權的特權電話抄襲商

邊間係黃色，大家未必知，但紅色就100%知，藍色先制裁出名大家記得的公司

咪意為呢場運動就咁完，一日呢堆仆街公司唔跪低，一日都唔會再幫襯

唔好逼香港人消費，一定同呢個政府經濟攬炒，月月轉美金，離岸

絕對支持 無論場運動結局係點 總之有香港人就冇紅色中資

面對打壓香港人的紅色，藍色，絕不幫襯

建議政府及商戶應立即叫停警察鎮壓示威活動兩個月，挽救香港經濟！

推